【文宣組請進】 紅白藍，一面代表香港人既旗幟

我地一直無一支廣泛代表香港人既旗幟/圖案
但我認為代表香港既旗幟一早就係我地身邊
紅白藍, 代表正義, 自由, 不忘初衷
每個香港人身邊, 都曾經有紅白藍, 紅白藍更加支撐住香港社會
就好似推車阿怕, 搬運阿叔, 義士物資站等等,
都有住紅白藍既蹤影
好多人有左財富, 權力之後, 就開始忘記過去支撐住自己既紅白藍,
但當香港人落難, 係香港人身邊, 香港人可以擁有, 同香港人共同進退既,
總可以搵到紅白藍
所以, 紅白藍就同正義, 自由, 一樣,
平時我地未必察覺佢既重要, 什至會被人遺忘, 比人睇唔起
但係今日, 香港人再一次走到絕路, 今次,
等我地高舉紅白藍, 紅白藍有好多種花式, 但唔重要
我地每個人都不同, 但我地同樣認同, 同樣追求正義, 自由
只要高舉紅白藍, 任何人都可以係追求正義, 自由既同路人!
紅白藍
你身邊總在有一個

各位巴打點睇? 比D意見
覺我紅白藍3色代表既意義都好正面, 唔難搵
美國, 法國都有用紅白藍
大家唔難聯想到自由, 平等, 博愛
同埋勇氣, 真理, 正義
而且香港人都可以接受, 係最容易入屋
下面可以討論, 正式既紅白藍旗幟可以點樣組成

我冇嘢講

先唔講新旗好唔好
唔想再見到紅色

全紅就共產, 鮮血, 革命, 鬥爭
但紅白藍加埋就唔係啦

紅白藍唸起法國

點唸？

諗就得

4隻紅白藍花加埋, 左上, 右上, 左下, 右下
做正式紅白藍旗既初形
有無得諗

藍色部份多啲會較好

唔要紅！仲赤唔夠呀？

定D黎..
用呢隻紅, 唔用共產血紅
好唔好?

一定要有Hong Kong is not China 嗰隻藍色

兩個字：色差

唔識design呀..
依隻紅呢?
d圖網上搵的..

定依隻好?

就係因為呢個世界太少人識 design，太多情況下重製旗幟、重用旗幟色都唔專業，所以旗幟設計用嘅顏色通常都好大路，就算有色差，問題都唔嚴重
你呢隻紅藍色先唔講無標準（其實係紅/藍線溝白線溝出嚟），就算有標準，普通無知識嘅人憑印象唔會整得返出嚟
到拎去印（非專業情況，例如唔識轉CMYK）又有多一重色差，咁如果印咗出嚟變成好似咁，我重承唔承認係同一支旗好？

點解咁少旗用紫色都係類似原理
吉百利嘅紫色同都可以話係紫色，但睇落完全唔同

笑撚咗

我原意係任何花式, 任何廣義紅白藍
只要高舉, 就係香港人既旗,
香港人都會承認
你想像下, 往後政權對付我地既時候,
我好希望我身後有一支香港人都承認既旗係度飄
當然正式旗就要有定義啦..
但市民舉既旗, 就算係比狗追住跑緊, 只要剪開個紅白藍袋,
舉起佢
就係香港人既旗

見到紅色真係有啲卻步。。。

用黃色

你所講嘅市民自發畫面如果會成真，總會等到時機自然出現
928之前都無人知道遮係香港人嘅符號，時機未到硬推都無用

支持黃色
有意義好多